# EP2 - OO (UnB - Gama)
#Matheus Clemente Carvalho de Azevedo

Este projeto consiste em uma aplicação desktop para um restaurante, utilizando a técnologia Java Swing.

Execute o projeto através da IDE Netbeans, pelo comando "Executar Projeto (F6)".
